[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1699)

1

跟沈巴時巴買先

誤中開電腦開POST

slow

888

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

走數者 玩乜輸乜

想問IT 6點玩唔玩?

冇波玩冇人

Hi

試下派錢

見到我，就知我又針到趴係到啦

抽一個派我500

抽一個派100

呢到計頭5抽

lm

係

Slow到！！！

Boomgel!!!

Lmeme

抽了

歷巴

LM

CDROOM準備

抽中自己

ok 得me lm左

中左我自己

DLLM

Show Blocked User - D_Whyte

可teeth！

Lm

學智慧teeth!

波po已死
人都無個
普b dodo 智狗嗰d起邊度

中國憑咩可以讓台灣4球，南韓都係贏得果一球

中國女足亞洲一線架

比人屌到屎忽開花

696讓咁深

QJ無哂外援
得番柏圖一個

讓4球 真係忍不住 想買台妹了

696上盤送錢

提提大家今日696強陣

上場留力 今場要456

696強陣
出事架嘛

頭幾場好似玩鬥獸棋

我愛台妹

696贏波輸盤

休息！

696讓咁深
買主勝收收息算

696大波算

696邊次唔係強陣

28/8
日韓女足 2/2.5大

青爐：

696強陣

今晚應該玩

狼隊點睇 ？

我都買左2/2.5b 大
唔得閒玩即場要買定先

要天津了 因為696強陣

呢兩隊死撚硬

大陸仔一陣又逼害架啦

女足點玩

贏完艾薩德盤同2nd goal
又可以cashout 5k了
平手盤針左三場贏一場回返血

馬會唔開盤 台妹果場大炒格

開盤你敢買上盤咩

696 刷角 大陸仔唔刷
唔識買角

買大波算啦

半細2.2 大我啊

今期夢生 唔係離左隊咩

台妹補個讓和5倍

艾杜哈尼好撚勁 。。

阿積士半手1.88

696 對家
台北女足 +4

笑話嚟 ?

女足個大馬會高水過出面

青爐突破100人
繼續

中左伏，買左696 個場2/2.5b大

開得出

去左鳥棲

有d想跟
我得返2000蚊可跟靠曬你

有開2/2.5b咩

好似啱啱轉左

講錯

係2.5/3

sorry

屌

贏2球就差唔多

不能把台妹推遠，要拥抱她們

我真係跟架啦
刀仔巴靠曬你

琴日有跟到IT 貓應該翻倍

前4個月先幾百幾十玩下都輸，呢個月頭有2雞鬆動錢，唔使半個月輸左15k..完來黑氣石一值都冇走?

馬會個分析 宜家毒到咁？

日韓女足半大屌唔屌得過?

all in左日韓女足 + 696 全大
呢場都輸我真係要講再見
希望到時有巴打派錢比我起機

又ALLIN左幾多

琴日佢都有出？以為星期日個轉先有

屌你老母呢個艾倫真係

佢對家必cash,同有線個燈占一撚樣

睇條撚樣笑到咁就知出事

2000+2000

夠其搵人寫完 key張圖 key d字咋 你估真係個專家寫架咩

勿ALL IN

今日正式回歸波PO

按左確定
今次仆街了。。。

各位巴打 今日有咩心水啊

2串1定單頭？

單頭

我唔鼓勵all in
但我有信心

搵地獄巴打救你

大家好

笑4

爛牙仔

走未

用得返個名

寶狗買咩

有冇波po 大蛇心水

唔洗旨意GEL我

俾你發現咗

墨西哥

696好吸引

墨西哥同巴西好近,都係賴死唔走

696姐系咩啊 初來報到

回歸了

今晚6點

好多大蛇

禾刀吾知

3條友互含

鹿狗鹿角

沈仔有冇心水

鹿島 求重心 博條2串1🙏🙏

Me

中國女足win

按埋層樓收息

重有國足晉級

第一場和

原來冇晉級

鹿島 大波 有冇同路

今日
696強陣!!!!

又黎

係IFC伸左隻腳出去

針左咩？

針哂啦

696強陣vs天津多後備

冇哂人

696 w硬

日韓女足入球大點睇！

天津出後備？696 -1好嗎？定直屌大波？

走未?

韋素同莫迪斯堤走咗

Ga妹 +696
1000.00%

得蛇搞咩

傑志都踢唔贏

昨天也針？

跟馬會分析all in 696
近排夠黑

半大算女足

琴日鬥氣買曼狗ng針到傻
太衝動

696讓咁深
買大波好過

我Feel到今日我要反底了

696 深盤低水 + 即場

日女足客得1.57

2：0ft

全力支持得仔

上場都有2賠
1.57俾狗買

女足 全大2x1

原來今晚得堆閪盃

買左696 恭喜你先

女足買乜好

有R聯

5點半大

696強陣100%

沒錢了

買咩好

幾百上一萬！

5點女足半和

頭3場半大 串哂佢算

幾百都沒了

好似買-4好過4.5b

得得
夠捱到下月？

5點 0:0

Russia train guts big france

5點半和

食二手飯

真的冇？
派你一百

屌買半和買錯下面個讓和

不是啦
買了最後一注
時也命也 看看是不是命不該絕

有冇咁荀又半大

gun 最後一注買咩

中國對中共應該一定半大啦

韓妹定日本妹好

屌你老母 又半大大船....
好撚柒驚

日本半大點睇

大波穩穩陣陣算

5分鍾好同我半大

買錯會中
好似係

頭三場串埋大波

可能w呢

重心料 第一隊柒頭 日本女足

半大鐵達尼？

小注日南半大

買你對家先

半大大船最後一次啟航！

死撚開啦你

支那妹半大1.5/2 @1.59
得一個閪盤俾人買
狗會

收息

半大全大 旅行後第一注 應該好運啲

me

狗會真係好撚少嘢玩

off topic
其實除左有線 有咩方法睇場女足
上網搵勻哂都唔見有

買分鐘無波入 半大已死

爽手進球

360

我收返..

入大一

0-1

韓國7號

日1:0

架妹0:1

泡菜妹肯入未

01

0-1 半大cashed

goal

半大叫胡

原本想入0:0 今次狗會Load慢救咗我

Lmlm

屌 咁快入波 升下水先入得唔得

屌你老母泡菜

咁快gel

Boom!

快d強姦我，當我無講過

仆街秒goal半大jump

ONE MORE ONE MORE PLEASE

日本妹真係咁好波？ 想買反cup

快d入多粒派錢比我買1800

秒鳩=細

全大都針埋

見到即場2/2.5b個賠率
3分鐘由1.78升到2.1 重係到驚緊

秒goal半大已死

開個半大嚟先啦

屌你泡菜cup佢啦

單刀唔入死仆街

半大已死

快手入多兩粒

一球到尾

屌你老母 門前炒飛機

日本女足亞洲第一、強國第二

屌單刀..

半大針

邊到

邊隊

日本

架妹差d

最後一次同大家屌波了
秒goal必半細

泡菜快撚啲入波

Ok 買客其他

是但一隊入啦

一齊針

日本ng

日本屌打 買定客其他

其實秒goal最易殺大波同埋上盤 半大also

挽留

半大以死

頭先果下湯穿 韓妹廢到。。

唔會啦，日本女足好進取，起碼要2粒起先龜縮

齊齊退出

南泡下一粒 1:1 半大

得仔唔好走

客其他@21

倒掛

半大

岩岩單刀咁必就知沒了

快撚啲入

差啲！幾有想法

小注20先

屌 笑撚左 倒掛fail左向後反

泡菜

南泡 30分鐘內有波入

泡菜ng

nba

信玉置了

岩岩單刀唔入真係喊左

秒goal邊有半大架，天真

日本仔第二球？

feel到佢地有火

上星期廣島3次單刀唔入我嘔血

屌你老母泡妹對港女就識大炒
對架妹就淆撚晒

日本比人屌緊

泡妹入波開半和ok？

半大easy

你feel唔feel到我都有火

屌呢個越位

支持

泡菜下一隊

開客其他抽一個1000

我嘔左一萬個場

快手屌多粒開半大先

我

佢地半場追唔到和要勞改

Again

Idontknow 假分狗黎 唔洗lm

ok

不了
泡妹快入

我要針

主晉 咁好分 要了

挽留得仔 信你100都起到機

整容妹快撚啲入波

屌你老母中眉

唔好針 挽留 一定開到半大

啱啱坐時光機返來日本領先2球 後段南韓追和

唔入

吖！激撚死我

屌..

半場0-5 抽1個300

空龍都唔入 我屌

which?

韓

召喚入地獄巴打幫幫手

傳中中眉
屌好歡樂

半和走唔甩大賽

差啲秒收仆街

甘都入唔到

韓妹入一球比手足開心下先啦

傳中？射黎嫁

半大快

主唔入 客入

姦

整容妹快撚啲入波
唔係就返去做女團算啦

女足好似仲刺激

我開定隻窗伸隻腳出去先啦

入佢老母阿南泡

買左咩？咁激動

岩岩開波15min姐
仲有時間半大

可唔可以快撚啲抬走佢
阻住半大

日本咁撚多offside

入返黎諗定下場買咩啦

強陣！

南韓唔入 jump

allin咗半和架屌你個西。。。

入得返黎我有信心推返上去

整容雞集氣

兩邊都咁撚多埋門機會 浪費哂...

same

垃圾女足屌

挽留...

架妹唔入比人入啦

IFC 見

半大未

留名

女人踢波好似特別進取D

0:1/1:1

架妹

日本妹必勝

1:1 開晒半大 韓ng先啦 屌你

屌你泡妹識入未

踢逼搶

求其屌多粒比半大先啦

日本妹係幾正

日本妹屌多粒

架妹唔好守啦

難啲喎

日本ng抽一個含

半和聯

又中柱 我屌

睇錯

咁都唔入

屌你老母補空龍

救空門 我屌你咩

屌你老母

屌你咁都唔入

屌你泡妹針定先

唔1-1 邊有決心贏呀

泡妹唔識入比人入啦

唉

淨係睇字都覺得場波好睇

半細gel

15分鐘死亡倒數

但又好似冇乜組織性

好撚多角..

Tb唔識入波做tb把撚呀你

1-1 先ok?

唔係25咩

咁逼法都無時間諗組織啦

3:4客其他 ok?

岩岩訓醒，日本呢場買唔切2/2.5b
等18:00買696算

女人唔自己搶自己隊友波 已經叻啦

點算 輸到唔識計數

日本入多粒唔該

好多C

泡入未

...得巴

696都買

南泡

咁多c 仆街了

無限本驚乜

是但入多粒開個半大黎

日本妹下球1.8水

快啲入波

射龍門啊 唔係射眉射柱啊

三十秒內會入 入左派我OK?

你估我polo咩

其實泡妹有無攻過
咁撚閪嘅

攻到仆街就係入唔到

咪撚救阿

買泡ng 邪一邪佢先

我次次派完錢都輸到仆街
唔係講笑

地獄巴唔玩？

因為唔係派我

泡ng 由2.7 去到而家2.15 都未入到

出波都出唔到仲死都要落底
你班泡妹真係

泡晉落到4.25

2.08 都黎

4了

味派你之前已經比你gel撚到輸幾皮啦撚樣

入未南泡

有人貼無入球飛未

得翻20分鐘

說再見 不要坐近

半大應該...

跟足一定有錢贏

韓女屌打緊？

搵地獄巴

半大簡單啦

半和丫你老母

半細全細gel

和其他 有無同路

落雨落到仆街 燒焊佬可否叫返個太陽出黎

岩啦 南泡唔入架妹入

鳩射左 0:3 0:4 0:5 睇黎都無

0:1 完場唔該

半大快上！！！！

就入！

點解仲未block佢

拿拿臨 買架妹下一隊入球

下場

Boom

半和呀你老母

一急起上來亂射 好似揸車就撞仲踩油

日本下球2.19

落去大家樂等食二手飯算

主晉 由5.7落到3.7

無野做

懶係醒咁話人未派佢

全場1:1 100%

屌,踢兩下又傷

買左乜

全細gel

南泡上緊力 放心 30分鐘就有一粒

屌半大上呀

泡妹唔入波 乜大都針

佢琴日仲搶埋我個500蚊起機費
狗黎

半場1-1 ok?

半和呀快

個2.5 出返黎 想上

架妹好好運 幾次空門都唔洗輸

屌快撚d出去啦

日本仔下一球回水

到底今次半和半大 連燈大船開唔開得出呢

快完半場俾番個2/2.5我買！

下球已經去到2.08

我尋日唔見左個層，要logout先知邊條友中

仲弱智過cdrom

等2/2.5

班泡妹其實係咪做女團啱啲
踢乜撚嘢波

日本妹練緊防守
明明有主導權又要讓比人

唔通秒GOAL真係有魔咒

真係死亡15分鐘

因為轉左平手盤
遲早變埋受讓

我又未完全封鎖既 仲見到

做個半和比我 下半場我唔理

做到女團洗鬼起度踼波

結衣叔食儲夠錢叫雞破處未?

半和半大 ＧＯ
下半場話撚知你１：１完場

南泡落左咁多飛 肯入味阿撚樣

知唔知咩係越位吖女人

又offside 你隻整容雞

半細全細英泥Gel

女人幾時都係信唔過

入未南泡妹

半大半和派dodo自爆

上一層係我 派我OK?

有本事就1:0完場

球探死左。。。
看不到

咁都無半大真心sad

以後唔賭亞運 輸撚死

見到手足買半和半大
一個秒輸 一個叫糊
同時都屌緊南泡

Here

收到風半場仲會入多粒

即場2.5s

屌頭先越成兩個身位咁滯

半goal真係魔咒嚟屌

求下泡菜入佢中路 你地真係唔識斬波架

屌你老母快喇

臭閪

屌你老母斬乜撚嘢
係咪on9

半goal係咩黎

月幹有派？

入味牙

屌泡真係好撚廢

屌你老母買親半大都秒goal冰到半場比假希望

希望兩隊啲女都比人屌死

南泡唔入架妹入啦撚樣

要針了

佢想講秒goal掛

一球到尾？

我屌你老母泡狗7號

屌你老母 識唔識勁射阿

屌你老母？韓狗咁都唔入

秒

秒goal都冇半大dllm

快dgoal

屌你射乜鳩 呢球街邊呀婆都射得有力過佢

尾數玩下

未食飯腳軟

7號傳波？

韓冇運

跟

40分鐘 泡女會有12m

半大未啊屌你老母

南泡上力阿

入啲尾數比我ok

未撚食飯咁

尾數 fs巴

屌佢老母泡7係咪傻撚咗
直接傳去個龍度
生得靚唔係大晒ga

有預感買半和半大d巴打會浸死

true 唔買個d輕鬆半場三 四粒

死左一半

死你老母阿

泡菜7號 又幾好樣喎 臭閪快D入啦

架妹上半場會再入一球

唔洗睇 唔會入

死你老母

lee mina

入波啦

10 分鐘

10分鐘死亡時間

燈大力啲唔該

Easy半大

尾數多個戶口幾個0

半和半大死亡倒數

南泡唔入架妹入啦

唔識數

屌！我跳先

挽留 牙得！！

屌你老母ON9

等埋

出ifc，有冇手足要兜埋

半大會戰勝歸來

+1

屌龍自己踢入啦

dont jump
仲有希望
派我必中

應該未派?

半細can gel?

read my name

屌你老母唔入比人入啦

廢撚到唔入波 踢乜撚野

你好

仲有4分鐘 南泡女會有12m

你最後有無派到

半大穩啦 3分鐘兩球都成日有
開埋全大都得

乜撚大都針啦

半細 no goal gel

集氣

輸撚到去ifc車錢都無

南韓比力喇仆街

架妹係到扮攻
頂佢個肺

人生太短，出手要更大

日本妹入未

得仔又買左咩

700上10k
俄超8.5b
696 9.5b

橙

秒goal=no goal

點解要派你？
我輸2皮又唔見你派返我

半細gel得 今晚唔洗食二手飯

叫我？

第一場半大已死

5分鐘

得sir

696強陣 天津強陣

架妹 屌你

轉自Fb

屌半大針

係咁 絕筆

南泡半和crashed

天津邊到強陣

半細點輸 下兩場allin 半大

冇IT巴出水 唔敢買

準備跳了

07328857

刷角有撚用咩

伯伯無得賭了

信念

信念 架妹半大

阿伯ac

不要太認真 得sir

日本守咩

696無出土居聖真

0字頭 起碼有5X-6X

絕殺佢啦

人生太短🚬

可以買主勝了

世青盃架妹超正氣，要信亞足

屌你老母入未

出手要更大

有咩好認真

南韓妹

半大JUMP

4c

半和jump

日本門將拖時間拎黃牌大家識買啦

見到秒GOAL都知瀨野

半大半和針
死幾多人

又回歸2/2.5

你班女人無身高咪玩高波啦
放高波頂又頂唔到 玩乜
開半大呀

下半場一開波一定秒鳩

架妹入到禁區頂向後傳
大家知咩事

2/2.5 1.9水

屌又一場垃圾波

逼害半和半大

呢兩日咁就輸幾皮野

架妹加油

原來咁多手足半大

大西洋底發現半大半和大船殘骸

1-1 大家開心咪算

本？

得巴 你信有奇跡嗎

半細可以點輸？ 熱食

補3 絕殺啦南泡

絕殺半和半大可以嗎

3分鐘

得一邊肯攻
鬼唔望架妹比人CUP
屌你老尾

即係有波入

jump

日本完全唔攻

+3?

得巴

頂實

秒入

半細準備排隊收錢

馬會又然

得巴...同路一齊針

單刀唔入又中眉又護空龍

針

痴撚線

原來得巴又黎料

聽到d半大阿叔屌晒老母

得巴試下唔好貼

預左輸 有咩所謂

Gel

唔怪得啦

0-1 HT

秒goal永遠都大波收皮

半細cashed

再見

sad

玩其他賽事都有贏 琴日玩亞運輸撚哂

勿走

6點半大有冇支持？

一陣6點半大all in jor

半大真的死了

下半場一開波即入波我屌柒你22個仆街

得巴變左燈神 反底就全中架啦
風水輪流轉

屌你老母針

原來智慧恥出左半全大

你自己消失啦柒頭

日本女足真仆街死

牙得

Gchi

好彩買左50

泡菜7號唔好撚踢啦咁廢
支持架妹下半比人CUP

得仔

696派錢波

閪波

屌你老母 3分鐘gel 半大 屌你老母呀我

全大危危地

696 半大有無人跟

我係由燈神變fg神再變返燈神

屌...除時0-1 到尾

呀得 del埋青爐

696 強陣，-1都冇問題

呀得 振作

架妹學下u23啦，一球就死守

讀好啲書先啦

支持 半場3:0

阿得

信者得救

真係唔撚賭
900->27k->-4000k

牙得挽留

等巴打你d水

4000k

696 9.5b

6點客隊好廢咩？

想買半客

派左幾次錢派親都輸真係屌出聲

打多左個k

架妹 屌你老母

星期日既日職真係fg神

696要入啦

有場大陸波9：0

東山再起

半大今日會戰勝歸來

696 強陣

死撚左一半人

買天津仔練下心先

牙得玩返細注啦 我都錯晒d大注

成堆飛貼出黎真係多數炒

得巴 見到你越輸越追 都想你停下

allin 埋半大算 屌你老母

4000k退得休未

半場唔使練

屌你，嚇 9死

有大飛魔咒

亞運就咪買咁大啦

收手了得翻1k

買下今晩歐聯算

死撚哂啦半大黨
垃圾架妹逼害

696 100%W

696 半大 + 客盤
今次真係最後一次

半細黨又贏一仗

我屌佢地本人算

大船696

以前跟你FG中到啪啪聲 個頭買 個頭收錢

696上次嘅經驗話我知 唔可以再買佢

高

半大100%

it喵呢

半大？ okok

天津走哂d外援

唔敢買半大了

No

大船必_

400萬岩岩夠養一個咋

買多一萬唔玩

唔撚係啩，上個鋪先全部笑696強陣

Pato

沈巴 天津?

山寨王

要冷靜買啊 唔好意氣用事

已經買左

你細注玩到反底先啦

甘為有gchi你

1.73 比狗買

想知

買乜

天津個個一樣樣嘅

跟IT巴打

輸15k都仲接受到
因為我本來就輸左
追返凸一倍
再兩日輸返哂
灰歸灰
馬會歸馬會

屌你老母留名睇下半場出黎秒goal殺半大
兩隊臭閪

突發
天津又大船

塵歸塵*

中就得啦

要日本女足 2/2.5 入球大
鹿島鹿角 要小注角大算

鹿島會唔會贏波輸盤？
要埋波膽2:1

牙得縮返注啦

點解唔 cash out先

輸埋呢注就收皮

Cashed out左啦
岩岩入返落去買既

唔敢追696半大
買咗嘅手足祝羊

半大會唔會沉......

一皮買咗d咩

跟左沈巴

6點角大
等9.5高水

半大再開唔到
呢個月都唔撚買

696半大

下盤

仲買半大？梗係買半細啦傻鳩

戒成三日咁大決心

甘半大了

買哂大波

盤唔買住 係都等今晩串+1收下息算

最後200已經跟咗沈巴

買左曼聯降班

ok，識買了

開到返黎搵我

冇秒goal , 半大針

跟唔切沈巴 本身自己都睇好

再尼半大

半大gogogo

仲點買想g

權健死守

冇秒GOAL先安全呀屌

696 穩如狗

我呢兩個月都係咁 輸$1800 追返$1800 再輸 再贏返 再輸 有時係咁 贏左鋪大既追返 要縮一縮 唔好心雄 唔係又閪

ALL IN 獌冠軍

仲買半大輸撚死你地吖

半大針左幾多

鹿角無得輸
一定大炒

大炒！lm

你派7000我派返6000比你

屌買唔切 玩即場

696強陣！

下盤贏到 一世天津球迷

柏圖入波未

日職696上半場好似唔識入波咁

696下盤wo 讓人+雙數賠率

冇錯 我準備好做球迷㗎 唔好令我失望

仲買半大係咪輸唔夠

贏波輸盤

半場都穿盤啦

696 個場打交定踢波

696應該半細全細角細

696

大波 角細

派系咩 係派先講

抖抖算 星期六再玩

696 半場一球先啦 下半場批准你穿盤

入波未

半場0:0

小皇來#183596 派條撚咩

泡菜妹再唔入就係咁先
權健頂撚住

唔派全家死

波應該暫時唔再玩了
馬仔呢一兩日應該會有重大宣佈,到時大家可以留意下馬POST

佢一早死哂

女足d女無個大波？

平過港女
幫你起機

啲韓國雞好撚樣衰

完全封鎖咪得

日本個2號

有冇人支持台妹+4

泡7號應該比人屌到腳軟

唔係我唔完全封鎖 係堆弱智係咁lm

架妹大波已死

我我我

有無炮菜手足
IFC見

刷佢老母

8:30 女足 4.5細

696 而家先1角

加多注泡菜ng

不了

1c

女足又飛機

屌 停左去啦

2c

牙得阿冠買咩

繼續刷

入未呀屌

10分鐘冇半大，針

有波入未

唔好停 繼續刷 快撚啲入

天津波皮都掂唔到

停

權健係咪針得

守和就得

輸撚柒鳩哂

下盤gel

想入角細

淨係買柏圖都值 前我轟球員

鍾意熱巴都係柒架啦

屌你老母唔係大波都殺埋掛

人地仲要唔彩佢

下一球馬會韓妹熱d bet365架妹熱d 仲唔係super?

個陣仲FF柏圖會翻生

毒撚柏圖

SUPER!

半大jump

得仔連青爐都close埋

比你地見到我戒賭既心

696入未

冰

696半大jump
日本妹全大jump

有預感天津個龍會派膠

唔會㗎

呀得倒豬返晒 大注女足半大又針

架妹泡妹識入波未

696都買半大

696咁刷法
半10呀

3c

真正戒賭唔可以上波post

大波已死

696 456
686 456!

架妹入多粒啦屌，半一盤俾狗屌

架妹開到全大 今晚放你一馬

輸埋呢注就唔上

有一球都咁惡
一陣......

兩邊個波都咁細 放心了

邊注

半大？

天津守和就得 唔好搞其他on9嘢

我屌

gchi

傻鳩先買半大

禁屌中國

696真係100% ge ball

10.5S

禁屌唔入 垃圾

搓到埋去都要搓返出黎

696 半細全細

696=俄超

c!!!

GChi

兩日輸五萬
戶口都無咁多

準備jump 各位手足等一等

下盤 準備

仆街4c 點撚樣阿

開波唔刷 而家刷開又有條路 屌 8.5 入唔到

全部同我入波！！！立刻！！！

696刷角

得696單邊刷 對家刷唔到 角大已死

2002

單邊10角？

3003

.